［重要］中共如何以政治犯以外的罪名拘捕異見人士

[size=6]大家見到啦，中共對異見聲音，會用唔同嘅莫須有罪名套落去，而唔會政治檢控
咁香港唔引渡政治犯有春用呀？佢一樣可以入你任何一條莫須有嘅大罪然後求是你返去！
香港人唔想好似佢咁，就十二號出嚟啦！！！[/size=6

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀